# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-08-07 02:34+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: templates/about.html:11
msgid "About us"
msgstr "关于我们"

#: templates/about.html:13
msgid "Along the way, have you good..."
msgstr "一路走来，有你精彩……"

#: templates/about.html:22
msgid "The development course"
msgstr "发展历程"

#: templates/about.html:25
msgid ""
"Jake and the guest room was established in May 2012, is a group of software "
"and hardware of XX region technical talents and design talents by the folk "
"non-profit organizations (ngos), is one of the earliest established a guest "
"space in China. Development up to now, has become one of the largest "
"passenger organization in China, was rated as jiangsu provincial the space, "
"xx city municipal ngos. Our strength has been committed to promote xx "
"district private science and technology and the development of cultural "
"innovation, integration of talent and resources advantages, encourage "
"inventions and technological innovation, encourage knowledge sharing and "
"artistic creation. We encourage more research and the practical products and "
"projects, the formation of the intellectual property rights and patents. As "
"of December 2015, the number of our members are more than 2000 people, the "
"core members of more than 300 people. Members of the professional direction "
"of the computer, electronics, electrical, construction, design, art, "
"machinery manufacturing, management, economy, and many other areas, members "
"of the distribution throughout the country, involving students, senior "
"engineer, a professor at the university of talent in many aspects, "
"designers, famous experts and elite. In addition, we also have more than "
"5000 square meters and customer base, and equipped with complete processing "
"and production equipment, such as 3 d printing, laser engraving machine, CNC "
"machine tools, welding machine, etc., to help create geeks to turn their "
"ideas into reality."
msgstr ""
" 吉克创客空间成立于 2012年 5月，是由XX地区一群软硬件技术人才和设计人才发起的"
"民间非营利性组织（NGO），是中国最早成立的创客空间之一。发展至今，已成为中国最"
"大创客组织之一，被评为江苏省省级众创空间，xx市市级NGO组织。 我们一直致力于推"
"动xx地区民间科技力量和文化创新的发展，整合人才和资源优势，鼓励发明创造和技术"
"创新，鼓励知识分享和艺术创作。我们更鼓励研发实用型产品和项目，形成知识产权和"
"专利。 截至2015 年12月，我们的成员人数超过2000人，核心成员300余人。 成员专业"
"方向涵盖计算机、电子、电力、建筑、设计、艺术、机械制造、管理、经济等诸多领"
"域，成员分布全国各地，涉及在校学生、资深工程师、大学教授、设计师、知名专家等"
"多方面人才和精英。另外，我们还拥有5000多平方米的创客活动基地，并配置了齐全的"
"的加工和制作设备，如3D打印机、激光雕刻机、CNC机床、焊接台等，帮助创客们将自己"
"的想法变成现实。 "

#: templates/about.html:38
msgid "Join gektek"
msgstr "加入吉克"

#: templates/about.html:41
msgid ""
"We are a by a guest, media, innovation of transboundary team of designers "
"and engineers. We pursue innovation, practice, to share a guest culture. "
"Welcome more individuality and creativity, to product, technology, unique "
"design and art have a try, opinions and skill of the Maker to join. We "
"firmly believe that the future created by you. Let’s make it！"
msgstr ""
" 我们是一支由创客、媒体人、设计师和工程师组成的创新跨界团队。我们崇尚创新、实"
"践、分享的创客文化。欢迎更多有个性和创意，对产品、技术、设计和艺术有独特尝"
"试、意见和技艺的Maker加入。 我们坚信，未来由你创造。Let’s make it！ "

#: templates/about.html:46
msgid "talents wanted"
msgstr "诚聘英才"

#: templates/about.html:58
msgid "Job list"
msgstr "职位列表"

#: templates/about.html:66
msgid "Department"
msgstr "部门"

#: templates/about.html:69
msgid "Postion"
msgstr "职位"

#: templates/about.html:72
msgid "Responsibilities"
msgstr "职责"

#: templates/about.html:93
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/about.html:110
msgid "Contact method"
msgstr "联系方式"

#: templates/about.html:112
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: templates/about.html:113
msgid "Postcode"
msgstr "邮编"

#: templates/about.html:114
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: templates/about.html:115
msgid "Fax"
msgstr "传真"

#: templates/about.html:119
msgid "You can fill out the form below to contact us"
msgstr "您可以填写下方的表单联系我们"

#: templates/about.html:124
msgid "Your email address"
msgstr "您的邮箱地址"

#: templates/about.html:130
msgid "Your subject"
msgstr "您的标题"

#: templates/about.html:134
msgid "You want to say"
msgstr "您想说的内容"

#: templates/about.html:137
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/about.html:153
msgid "Development history"
msgstr "发展历史"

#: templates/about.html:154
msgid "Join us"
msgstr "加入我们"

#: templates/about.html:155
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#: templates/base.html:29
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: templates/base.html:30
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: templates/base.html:31
msgid "About"
msgstr "关于"

#: templates/base.html:44
msgid "All right reserved"
msgstr "版权所有"

#: templates/case.html:11
msgid "Applications"
msgstr "产品应用"

#: templates/case.html:13
msgid "Success case of products ......"
msgstr "成功产品案例……"

#: templates/case.html:19
msgid "Product promotion"
msgstr "产品宣传"

#: templates/case.html:24
msgid "Unmanned aerial vehicle"
msgstr "无人机"

#: templates/case.html:30
msgid "3D printer"
msgstr "3D 打印机"

#: templates/case.html:36
msgid "Arduino"
msgstr "Arduino"

#: templates/case.html:47
msgid "Interesting products"
msgstr "趣味产品"

#: templates/case.html:56
msgid "Four axis aircraft"
msgstr "四轴飞行器"

#: templates/case.html:59
msgid ""
"Four axis unmanned aerial vehicles, advanced flight control system, "
"automatic cruise, high-definition camera, hovering."
msgstr "四轴无人飞行器，高精尖飞控系统，自动巡航，高清摄像，空中悬停。"

#: templates/case.html:71
msgid "Colorful 3 d printer"
msgstr "多彩3D打印机"

#: templates/case.html:74
msgid ""
"Print speeds of up to 10 mm/SEC, forming precision high, double color "
"printing."
msgstr "打印速度高达10mm/秒，成型精确度高，双色打印。"

#: templates/case.html:86
msgid "Arduino robot"
msgstr "Arduino机器人"

#: templates/case.html:89
msgid ""
"Originated from Italy, universal wheel, automatic tracking, automatic "
"obstacle avoidance, flexible and agile."
msgstr "源自意大利，万向轮，自动循迹，自动避障，灵活敏捷。"

#: templates/case.html:101
msgid "Arduino main board"
msgstr "Arduino主板"

#: templates/case.html:104
msgid ""
"The sparrow is small all-sided, rich hardware and software resources, easy "
"to learn and easy to use."
msgstr "麻雀虽小五脏俱全，丰富的硬件、软件资源，易学易用。"

#: templates/home.html:40
msgid "What is the maker"
msgstr "什么是创客"

#: templates/home.html:41
msgid "Passion for science and technology group , keen to practice man."
msgstr "一群酷爱科技，热衷实践的人。"

#: templates/home.html:42
msgid "We share technology , share ideas for fun."
msgstr "我们以分享技术，交流思想为乐。"

#: templates/home.html:49
msgid "Maker times"
msgstr "创客时代"

#: templates/home.html:51
msgid ""
"Let us stand on each other's shoulders , the more points higher .Human "
"industrial civilization , commercial civilization , and of course our own , "
"is a dramatic change"
msgstr ""
"让我们站在彼此的肩膀上，越站越高。人类工业文明、商业文明，当然还有我们自己，"
"正在发生巨变。"

#: templates/home.html:60
msgid "Play wonderfully"
msgstr "玩出精彩"

#: templates/home.html:62
msgid " Play is a state : relaxed, comfortable and free."
msgstr "“玩”是一种状态：放松，惬意，自由。"

#: templates/home.html:63
msgid ""
" Play is a practice: continue to mental and physical, but also hands-on ."
msgstr "“玩”是一种实践：不断要动脑，还要动手。"

#: templates/home.html:64
msgid ""
" Play is a way of sharing : play with others , it is more interesting , more "
"meaningful."
msgstr "“玩”是一种分享：与他人一起玩，才更有趣，更有意义。"

#: templates/home.html:65
msgid ""
" Play is a realm : As more and more people join together to play off the "
"record , because the world will play  and change."
msgstr "“玩”是一种分享：与他人一起玩，才更有趣，更有意义。"

#: templates/home.html:76
msgid "Share happiness"
msgstr "分享快乐"

#: templates/home.html:78
msgid "The share as a pleasure."
msgstr "把分享作为一种乐趣。"

#: templates/home.html:79
msgid ""
"Initiative on the basis of respect for the dissemination of knowledge work "
"together."
msgstr "尊重首创精神的基础上，为知识的传播一起努力。"

#: templates/home.html:88
msgid "Creative art field"
msgstr "创意领域"

#: templates/home.html:90
msgid "Electronics, machinery , robotics , 3D printing ......"
msgstr "电子、机械、机器人、3D打印 ……"
